\input{../../../main}


\teachermode\tagsmode
%\solmode
%\printtrue

\begin{document}
\printtask{
	\setphysstyle{ГЦФО 10}{Вращение 1}{\DTMdate{2020-10-13}}
	\libproblem{moscow-rayon}{2019-09-1}
	\libproblem{raz-zadacha-dva-zadacha}{1.11}
	\clearpage
	\libproblem{russia}{2007-09-1}
}

\clearpage
\printtask{
	\setphysstyle{ГЦФО 10}{Вращение 2}{\DTMdate{2020-10-13}}
	\setcounter{notask}{0}
	\task{
		Посчитайте момент инерции тонкого диска радиуса $R$ и массы $m$ относительно его оси.
		\answer{$I = \frac{m R^2}{2}$}
		\tags{10, 11, вращение твердого тела, момент инерции}
	}
	\libproblem{savchenko}{2.7.1}
	\libproblem{savchenko}{2.7.2}
	\libproblem{savchenko}{2.7.5}
	\task{
		Посчитайте момент инерции сплошного цилиндра радиуса $R$ и массы $m$ относительно его оси.
		\answer{$I = \frac{m R^2}{2}$}
		\tags{10, 11, вращение твердого тела, момент инерции}
	}
	\libproblem{irodov}{1.295}	%лучше было бы сначала 	\libproblem{savchenko}{2.7.6}
%	\libproblem{savchenko}{2.7.7}	%% Дубль irodov 1.295
	\libproblem{savchenko}{2.7.31}
}
\end{document}